持槍匪劫尖沙嘴The ONE錶行60萬名錶

消息稱，匪徒身穿深色西裝入內扮作顧客，從衫袋內取出一把手槍指嚇男職員，3秒內擸走放在枱面的3隻名錶
尖沙嘴晚上發生行劫案！晚上近8時，尖沙嘴The ONE地下的OMEGA專門店遭賊人劫走3隻名錶，共值約60萬元，職員其後報警求助，大批警員穿著避彈衣，荷槍實彈到場調查，在附近兜截並無發現，正翻查舖頭的閉路電視，暫時未有人被捕。
據悉，匪徒大約晚上7時半左右入店內，當時他身穿深色西裝在店內兜遊，至20分鐘後才向職員訛稱要求購買多隻名錶。職員當時不虞有詐，在飾櫃內取出名錶，匪徒突然從衫袋內取出一把手槍指嚇男職員，3秒內擸走放在枱面的3隻名錶，之後跑離錶行往重慶大廈方向逃走。

又拉唔到人

cls愈嚟愈多人打劫

治安

香港咁多surveillance cam 點會拉唔到 係睇下想唔想架啫

The One都搶到

重慶大廈

好可能係啲大陸撚
搭高鐵走撚咗啦咁撚近

omega咩錶可以20萬隻

似大陸人
南亞狗邊識著西裝

呢招絕喎

3隻錶就夠食

高鐵

往天星碼頭方向跑唔得既 妓者

點解唔打劫PP
一隻都60萬啦
而且易轉手

咁易有槍

三和大神黎唔黎到香港？

60萬

大劉地頭都夠膽郁

都夠比首期既